{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159569?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블리블리키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "2022年5月にオープンした新築キッズプールビラです。 室内に温水プールがある一軒家で作られたプールビラです。 プールビラの児童連れの場合、保護者の格別の注意を要望し、登録された画像は実際とは異なる場合があります。 フルビラ全体は禁煙で、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキュー電気グリルのご利用には30,000ウォンが必要で、利用時間は制限がありません。 幼児の基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児と児童、大人に区分され、最大人数の超過はできません。 客室には温水プールがあり、利用料は50,000ウォンで、利用時間は15:00から22:00までです。 プールは天候の影響を受けず、季節に合わせて運営され、適切な安全措置が行われます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 ペンション施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器が備えられており、客室は個別暖房が可能です。 入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "室内に温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラのバーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用には30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金には幼児も含まれますか？",
            "answer": "幼児の基準は1人当たり20,000ウォンで、利用料金に含まれます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金には温水プールの利用料金も含まれますか？",
            "answer": "いいえ、温水プールの利用料金は別途50,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "プールは天候の影響を受けますか？",
            "answer": "いいえ、プールは天候の影響を受けず、季節に合わせて運営されます。"
        },
        {
            "question": "このプールビラではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別暖房が可能で、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 354
    }
}